火水+燃燒瓶

今日火系魔法師好成功擊退popo 好撚型呀手足
所以強烈建議紅燒狗肉拉遠距離 安全撤退又可以打返佢地

殺狗都唔割 佢地都打到手足咁
唔支持殺人 對面咁做都唔可以以其人之道還治其人之身

火水 燃燒瓶 一行埋黎即刻放火

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

今日火魔法救左好多人
大約7點幾果陣, popo已經係銅鑼灣set左包圍網
發夢既人都知每條街都有狗, 但好奇怪班狗唔係推得好快
可能怕左火魔法
今日勇武既表現, 救左好多人
但真係要諗諗下次點樣撒